想問下對手機有high refresh rate需求嗰班人係咪電競選手嚟？

如果唔係，Android flagship用家應該全部寫輪眼，寧願持航廢啲都要睇哂每一格

笑到打錯字

Iphone出120hz = 創新偉大發明
And機出120hz=倒水食電電莖先用

iPad Pro

ipad pro舊電接近成萬mAh喎師兄

利：用家

一個月已到 賤畜委員長#105678 攞到本BC出黎未?